焦慮症有冇得醫

係咪一定要食藥？
我每天都過得好痛苦😖，活在惶恐之中😫😫
因為父親經常唔舒服，每次唔舒服就去醫院，令到我慢慢形成左好嚴重的焦慮症，我覺得自己已經好嚴重，又失眠又食唔到野，大家可唔可以救下我...
有諗過一走了之，搬出去住，但知道只是逃避

有得醫，睇醫生先

啱啱開始食藥個幾月，暫時無乜特別感覺，同未睇醫生差唔多，希望盡快有好轉

其實有呢個病最慘係身邊既人覺得你好少事，覺得你其實可以控制到。如果你地身邊都有呢類人，盡量唔好咁多意見喇，唔係只會令對方更多壓力，覺得係自己有問題

我都係
三日加埋先瞓到5個鐘 又好無胃口

大家同道中人，不如分享一下經歷，大家互勉之。

認知行為治療